（二手車）新手換歐洲車 benz c200 vs 320i budget150k

之前有坐過cla250 覺得個籠好撚靚 就開始留意歐洲車
不過發覺佢後座比狗坐 所以不考慮了

而家睇緊啲新手入門款
有無話要買幾多年打後比較好？

定有其他款式選擇？hatchback都ok
唔考慮golf 唔鐘意個樣
Budget around 150k
謝謝咁多位師兄

買車一定係恆大，唔洗諗

留返啲錢 遲啲又有新款
再跌過

hatchback得咪溝埋一齊A200囉

好似都幾正

a200 入面空間係咪都ok?
唔會好似cla咁逼

150k買到嘅c200
得啖笑
除非你鍾意舊車樣

一樣咁逼，大家都係a class

你得果15萬買歐洲車ge 上一代entry sedan都一定係俾狗坐

咁師兄有無啲咩建議？
暫時淨係想放呢個budget去換車

定係考慮返日本車？

咁應該買咩款先好？ 定係sedan全部都逼

我米9 車啲朋友都係米8米9咁
坐到郁到下就得
但cla個隻係郁都郁唔到
又唔想換suv

腳位同cla差唔多 但cla會頂頭

頂頭真係搞唔掂..
最緊要後座無cla咁逼

咁撚高好難搞喎

我唔洗好似7人車咁大架
腳位短就一定
但唔頂頭就得

無計, 而家賣緊ge 3同A4後座就夠闊落(C仔仍然係俾狗坐),但你out budget
細房車要講空間感真係日本仔贏哂,一係你睇埋vw或者韓仔車

Camry 啦咁

你咁高就買e仔啦
Cla擺明compact car 唔預你車人
再者 你朋友痴車坐 佢坐得好唔好 關你9 事咩
要後座好就買e / s la

日本車既話呢個budget 係咪應考慮is250 / mazda 3?

其實歐洲車最主要都係鍾意佢前面D電子野 所以都想買部黎試下
但如果C真係比狗坐就...

岩呀 我都覺得唔洗太care朋友

150k 歐洲車太少啦
我都預最少30萬買幾年車齡
儲多d錢先啦

Audi

自己心急
想拎第一年返工草落黎既錢換一架
30萬就真係一蚊都草唔到

不過我都知budget唔係好夠

你大可以仆街d 28car約出黎試下
150k應該馬6都買到啦 我估

你話你同fd都過米八我肯定係俾狗坐
後面我覺得坐米七已經好盡 膝前一個拳頭位
利申:揸緊未fl c仔

車唔洗一炮過架
就黎有稅貸借10－20萬仲好啦
我怕你買完150k 後悔，又換，一來一回仲on99
不如買架靚d豪d溝女好過

c 仔就黎大改款，但到真係出可能已經2021／22
應該都係跟E 仔／s class 樣
如果係咁買架cla 踩下仲開心

咁如果唔理後座 買唔買得過c仔?
因為真係對佢前排電子野有興趣 覺得好靚

我諗住換架歐洲車體驗下
見到C 個樣又鍾意

我唔為溝女架

你睇多d 車片介紹就覺得c 仔好蠢個樣
講外型靚
簡c coupe ／ cla 啦
不過以你budget 連a220 sedan 都買唔到

老實講150k都冇乜嘢體驗

你得150k 連2014 c200 w205都買唔到wo
況且佢個原廠濕鳩粗框7吋mon見到都唔開胃啦 邊有電子野你玩呀

如果你講再上一代w204 c仔就更加柒到震
一大堆黑膠實體0123456789制俾你打電話

早幾日先有個post話揸開jazz想買5萬蚊scirocco有跑車feel
樓主個budget夠買三部體驗下歐洲車 跑車 仲可以買黎襯衫

其實有個親戚諗住放架S Class比我
但因為我對歐洲車無乜認識
近排先開始睇小小
所以想靠自己儲小小錢去買架返黎揸下 試下先(呢半年內儲到)
但估唔到 150K 咁唔夠

因為自己本身揸緊08年腳車
所以其實換咩款 係咩方面對我黎講都好好多

因為我拎黎比較既對象 係我自己揸緊部08年腳車
所以覺得已經好靚仔...

勸你唔撚好...

其實係自己心急 想半年內換到
但半年內儲唔到30萬
要一年先得 所以可能都係考慮返日本車
or 等個人冷靜小小先 再儲多啲錢吧

冷靜一排就ok 前排都有d衝動想買
但冷靜過後覺得大改款後既cla / a 仔仲靚過舊C

既然你一個月可以儲到25k
你借錢買咪得

啱啱借左30萬 分5年 2.15%實際年利率
攞黎買左部全新寶馬3系

邊間咁貴息

邊間可以平過2.15

永亨大新建行果d都唔得？

就咁google
大新：月平息低至0.11 實際年利率大概2.5
永亨：最低3.12
建行就仲高d

建行5.72

你p loan定上會?
我早幾年上會一厘三,早排聽人講都係兩厘內
如果你p loan就另計啦

p loan

你上會個d呢
1.3係平息實際年利率大概*1.9（公式黎）
ard2.5-2.6左右
寶馬自己個plan 就1.68平息 實際年利率3.27

你諗吓 供樓 講緊息率上限都要2.5%（上年或之前長期都係上限）

月平息果d唔識計
但我係本金+利息=本金*[1+(0.013*5)]
咁樣唔係叫一厘三利息咩?

認真，我覺得一係15/16年a3 sedan / hatchback, 150k 應該買到， 不過波箱一有問題就另一舊錢。

一係a200 , 再換個Android 大 mon. 應該最耐用，a200 後座冇咁流線型，headroom 好cla少少

320i 就f系舊年份實夠買，不過唔知夠唔夠錢整

利申：揸左10年日本車，上年買自己第一部歐洲車 a3 sedan.

你個種月平息黎
因為你一直還 你欠既本金會越黎越少
咁息係咪應該要少返d先

計埋依個遞減 就叫實際年利率

你將月平息 個年息率*1.9-2 就係你真正既息口

舉例 30萬 5年
平息1.3 總利息=19500
實際年利率2.15，總利息=16300

借錢一定要學識計數

而且我借依種p loan 仲唔洗抵押部車 比人扣牌簿
當然，要花dd 時間格價同埋r銀行平d

唔該哂 我而家明明地啦

月供使唔使6000

5k
無借足30萬
我借個額 調節到 啱啱好每月5000

所以依家錢真係好抵借

咁R洲都有選擇嘅，不過樓主想搵BBA啫

15個部精神嘅A segment 人其實唔難

如果要B segment， VW Passat 買到2016車

但會唔會影響之後買樓
咁咪gg

會，會扣返你p loan 供款去計你樓貸供款能力
我買左樓啦 唔驚

328i?

樓主

架車係你嘅
我都唔明點解你咁care後座
睇啱鍾意個款就買啦

我無請呀最後

巴打都覺得cla250好嗎？

個樣都叫做比較sporty啲嘅
如果你淨係依兩架compare嘅話

15萬 我諗連畀狗坐嘅車你都買唔起 窮撚

壓力師

CLS囉，夠靚仔啱budget啦

以你高度 IS 250 都唔夠大
試吓 Camry, mazda 6, bmw 5系啦

呢啲好講個人口味

另一個玩法：買架日本豪華房車，再換啱心水嘅Android車機

1.6米高度渣㗎 A仔會唔會太細架？

架A3多唔多野整？

暫時冇，係我手上揸左年幾。2017年車

感覺完全ok

呢個筆直買買嘅款有啲尷尬
舊c200 10-12平均十萬
14年以上 20萬up

我183 Camry 幾好坐

sorry, typo
I mean 樓主 1.8米